睇過倚天屠龍記既書，就會覺得琪b既趙敏係無人能敵

小學睇完，依排重睇返，趙敏真係好撚柒正呀屌

利申，純粹鍾意睇老金先睇，唔係支持大陸劇，但依套既琪b可以話係將書入面嘅趙敏活靈活現咁呈現出黎

賈靜雯最正

黎姿先似
夠妖同英

鈺琪

點解敏敏咁perfect池

佢係正，但唔係演緊趙敏

好掂

除左似27-8歲多過17-8歲之外, 黎g 係好好既

依個真，琪b好有趙敏feel

不能agger更多

香港個問題係從來都唔夠人用
演技好少少都已經廿中到廿尾

唔講今年倚天咁多人盲反

講返之前天龍八部2003, 神鵰2006, 倚天2003
d 女真係入型入格過tvb 好多

yes

睇書嘅話根本就係睇趙敏，張無忌嘅性格完全唔吸引，做咩都要人踢。

係，除左第一次睇全套，都直接飛去綠析山莊開始睇

綠柳